一人一個，講出嚟會令人葡萄嘅返工地點

我先：希慎廣場office tower, 朗豪坊office tower

Home office

屋企

Landmark IFC

最正就係自己屋企

花園道26號

九龍區得icc 係掂

國際太空站

我做麥當勞。。。前日最後兩個男仔都走埋

我做左7年了。呢7年黎我都溝左唔同男朋友，但最後佢地都離我而去。。。每次有新男仔入職時 我都會不停撩佢傾計 有時會問下佢d有趣問題 例如一張m巾可以吸幾多杯麥旋風 用bra包住豬柳蛋俾客仔會唔會好正 著真空炸薯條會唔會好味d 佢地都好怕羞咁笑 相處氣氛幾好

到有幾次我見佢炸緊薯條機會黎了捉住佢手仔佢冇出聲我就知道得米了

果陣時日日追住佢返工放工 lunch佢自己一個出去好遠既餐廳食我又扮撞到搭佢枱🙈🙈🙈諗起都好sweet

而且佢放工又成日避開我好怕醜🙈🙈🙈 諗起都好sweet sweet啊

有次放工我約佢睇戲 佢話去個廁所先 點知我係出面等左個幾鐘都未出黎 我就主動入去搵佢啦 我爬上廁格上面逐格望 係最後一格上面望到佢 原來佢同緊人WhatsApp唔記得左我我即刻跳落去抱實佢 佢sweet到大叫

不過佢地全部都係拍拖無耐就辭左工了，又唔聽我電話，男人真係花心...我都想要個穩定既男朋友啊

呢個真

之前想申請做佢個internship
因為做領事館聽落好似獨特啲威水啲（仲要係美領）
但見到佢係no pay
又好似要填好多表咁
最後都係冇申請到

人民大會堂

觀塘

要返工已經冇野好羨慕

九龍土瓜灣馬頭角道33號欣榮花園平台2字樓

一定係大圍

唔使返工最令人葡萄

工作地點：家中
職業：兒子

觀塘師逼到痴左線

朗豪坊有咩特別

東京大手町

Google總部

中南海

師兄無wfh？

冇呀 工程狗邊有wfh

朗豪坊邊到正

女子中學